人民日報 : 日子過得像蜜一樣甜

自從武漢肺炎爆發，武漢封城，很多人掙扎在生死、傷痛、流浪、隔離、無助中。但中共黨媒《人民日報》日前在頭版頭條發表文章《日子過得像蜜一樣甜》，引起網民一片譏諷。

繼3日網上傳出武漢漢陽一對孤寡老人攜手跳樓的視頻後，3月4日，網上又傳出多個跳樓自殺的視頻。其中一段視頻顯示，在武漢漢陽陶家嶺萬科小區，再發生跳樓慘劇。

另一段視頻顯示有兩人一同跳樓，據稱是一對母子。旁邊一名婦女大聲地哭泣，哭聲在小區裡迴蕩，猶似地獄！

就在昨天，武漢漢陽一對孤寡老人攜手跳樓。

近日，一個武漢女網友的微博長帖在網絡上熱傳。她的母親患有白血病，因為疫情爆發，得不到救治，在極度痛苦中死去。去世前，她的母親「不停哀求我找點藥給她吃能加速死亡，後來拿了水果刀想割腕」，她都沒辦法阻止，因為太痛苦了。

網友：「讓武漢人情何以堪。這種時候為什麼有這種報導？」「好噁心！」「無恥無能無腦！」也有人稱：「3月1日網絡信息管理新規定實施後，我們就只有好消息啦，幸福生活從本月開始。」

睇少啲大紀元啦屌你老母

以為衲dee

陰功

x2

衲dee邊有咁好文采

蜜？ 明串維尼

支那人最鍾意正能量fake news

習近平好撚慘
同邊個煲電話粥都要上報紙畀人知
遲下會唔會報「習近平操彭麗媛」

好痴線㗎，根本就係完全唔面對現實玻璃心到睇新聞都頂唔順

武漢頭幾日爆發時，人民日報頭版仲係習近平見中共元老

人民日報：「習近平含江澤民條撚」

武漢獨立左啦
中國人日子過得像蜜一樣甜 有乜問題

的確有時大紀元係會放流料
不過就武漢肺炎呢件事
如果要支那維穩新聞同大紀元fake news二選一
我會選擇相信後者

老衲認輸

唔使同佢摔角

維尼鍾意咩？
蜜糖呀！

呢份係維尼日記來，當然甜，今次扣起紅十字會啲物資Cap埋不知幾多水

3月1日網絡信息管理新規定實施後，我們就只有好消息啦，幸福生活從本月開始。

D大陸留學生初五果陣已經睇新聞睇到好撚灰

Push

轉睇人民日報？
屌你老尾！

納dee出黎講兩句

你係 五毛 / 死黑警？

一早block咗

白事當紅事

有冇支那畜跳樓片睇，想治愈下

幸福なのは義務なんです

呢兩日有武漢有好多單跳樓，有冇人貼啲圖出嚟睇吓

暖.jpg

老衲被剝奪人民日報總編輯職務終身，即日起生效

扯得起先算啦

個底花撚到呢
D毛跌哂出黎

打飛機最高境界

柏實哥 慎入

首歌真係勁啱支那, 黨要你幸福就要幸福
夠膽話唔幸福就各種死法自己揀一個

其實睇返轉頭, 大紀元近年新聞有咩流料? 佢呢D絕對敵意法輪功傳媒的留言, 諗深一層係好無邏輯, 而顯得另有帶風向目的.

人民日報：民眾喜迎肺炎擴散

100% right, 凡法輪功傳媒必反, 更似係五毛帶緊風向

講真, 單係講新聞報導, 我唔覺得佢地近年有幾流, 好多野你可以怪佢無proof, 但絕對唔似係創造新聞, 唔似黨媒

所以好古怪, 往往有一堆人大力屌輪媒, 但又唔見佢地用力屌黨媒

馬英九看手錶

傻閪 話你呀

正啊 蜜糖啊

其實近來多數都無假
不過上次有段片條閃電就係假咗d

日日都係好日子！
人民生活紅紅火火！
大家都好幸福

苦中一點甜

五毛

既然人民日報講到咁好
唯有祝佢地 年年有今日 信政府 唔怕!

之前漏block左你添而家block番

即係極差

日子過得像屎一樣慘

收撚皮啦5毛狗

笑到我有武漢肺炎

我估人民日報年底開始就請左佢

人民日報係高級黑串維尼

會唔會搞個環球時報系列

係型既, 大聲屌老母搏單機黎講

习近平在打飛机

無事無事，死都係支那狗

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問起大面架純(會員#196701)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

環球時報—把香港暴徒趕去美國，把白人左翼接回來

吸精瓶

習近平一聲令下彭麗媛立即跪低， 這就是大國男人的氣概

我成日都剩係見到汪汪汪汪：汪汪汪汪汪汪汪汪汪

起底，5毛發現